屌你老母支那狗返支那啦 [港大學生會候選內閣被指染紅 學生促退選]

支那狗以為大學係垃圾會/香港政府咁咁易被你入侵咩
支那狗返支那啦
2019年度周年大選中央諮詢大會第一日

香港大學學生會校園電視早前訪問「蒼傲」三名成員，三人的政治立場與近年的港大學生會大相逕庭，包括認為政府取消議員資格的判決過程屬公平，並有足夠理據支持政府所作的判決，故對DQ議員沒有任何特別意見，又形容人大釋法是「成功的新詮釋」。片段一出後，三人被學生和網民被批評為「染紅」和親建制，甚至被學生促三人退選。

推

右面條女係咪有眼疾 ?

哈
我都覺得有

港大今次唔拉到黎班支那仔落莊, 港大生以後唔撚洗係香港人面前抬頭。

相信港大學生選舉投票率會幾高下

Good good

最衰成班 frd grad 晒冇得投票
屌

連自己係個架學校都唔投係抵死

唔洗咁灰
啲師弟好多都投不信任